#元朗 2136 元朗一男中學生中實彈

真？

Fake news

Blocked

Citibank不是中槍，有手足＂做嘢＂唔小心中左路人…爆缸…

問下呀 channel 出